高汁歐美電影比毒撚屈抄日本卡通is恥辱

今日見到有個毒撚話
matrix抄攻殼機動隊
黑天鵝抄perfect blue
Inception抄paprika

都唔知係咪弱弱地智

is.

冇18+
負皮

18+

係 高貴白人點會抄小日本卡通片

好

Infinity war抄火影

火影抄hunter

Hunter抄烙印戰士